有冇人做過agnes b花店？

有冇人做過agnes b花店？
想知人工大概幾多 難唔難in？

人工好少 ，最低工資咁上下。 一入職係做part time 3個月先有機會轉full time

仲要做3個月part time先轉到full time？

咁佢full幾錢
想做花呢行 冇經驗邊間會請

我都想知

入職1K左右
做到仆街

10K先啱

點仆街法
做下心理準備先
打算聽日去招聘日

我都想做花店但乜經驗都冇 又唔知可以去邊搵呢啲工

送花多過插花
你要肯定自己真係好愛花先可以繼續做落去

咁係咪想應該去花墟果d做好d
想草經驗
長遠想做wedding/event decoration
學緊花藝 有學歷
會唔會易請d

我都諗住聽日去

我都冇經驗，今日in左一間花店請左，你可以試左先

我今日in左間花店sales請左，但agnes b 個title係assistant florist會好聽啲？同埋想知做agnes b 多唔多野學到？

會呀，你有花藝證書一定會好啲

你係in大公司定細公司
本身有冇學過花藝
我都係想學野多d 唔想淨係送花

Blooms and blossoms呀，算唔算大公司？

冇學過呀，但係諗住邊做邊學同考證書，所以想入間學到野既

可唔可以問下大約人工 有冇普通office小薯仔既價

其實佢都會比啲堂你上嘅
平時有時間都會教下你做花
不過多單嘅時候唔夠人手
你就要係咁去送花

14k呀，我諗應該算係高，呢個post來講

有堂上都幾好喎，但人工又好似真係太低 有冇commission分嫁？

14k好吸引
你係咪經招聘網send cv

得1k勤工
不過呢個價都係幾年前
而家有無加到就唔知喇